想問下星火被凍結單野有無新消息

單野好似無哂新聞/跟進post
新聞都重停留緊上年年尾
有無人有新既消息？

Push

無, 依D官司無3,4年攪唔掂

星火有出gift card -
612
光時
北區教會-守護孩子

最出名係上面堆

收到
謝謝！